金正恩：祝願全人類能夠早日克服衞生危機，希望有「北方和南方再次握手」的一天！

佢痴撚咗線啊

要不是支那, 兩韓一早好番

October surprise

支那冇交保護費？

東邊門裡伏金劍, 勇士後門入帝宮

金仔+印度佬

南北韓一齊打柒小支支

可能北韓已經控制唔住肺炎

有戲睇，剛剛先曬完洲際導彈，講咁嘅野

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

佢真係轉死性
成個speech都冇提過美國 以前年年提
食錯藥咁

拜登上台咪表錯情

變撚咗左膠

佢痴q左線呀

金仔呢排仲乜咁感性

北韓點解今年會大獲?
除左係農作物失收
最大問題疫情搞到無人去旅遊
搞到當地旅行業仆直 賺唔到美金...

歸邊了。。

金仔係咪仲係金仔來

獨裁變開放

北韓應該死左幾多人吓